預言撚- 香港呢波失守，醫療系統會收皮

醫療人員開始中招
人手不足
感染人數幾何級數咁上，老人院都有人中
醫療系統一爆，人口大清洗
廢老藍絲抵抗力差一定死傷慘重
建制派票源——掌心雷老人口大減

話說廢老多藍定黃

廢老可以後啲醫

on9
夜晚6點病毒先出黎
個個夜晚留喺屋企咪唔洗中招

死左都有票

銀髮族頭腦清醒身體都健康過啲懵盛盛廢老

死亡率點會影響票數
流亡同失蹤果D後生仲多

清洗下啲廢佬都係好事

之前年輕選票比共狗殺咗
而家扣番佢地票源

關我春事

唔好哄我啊

全面封關！